研究報告指出幫襯錢大媽的人性能力比起幫襯donki的人高

老火認同

如果兩邊都有幫襯咁點

的而且確係，錢大媽賣新鮮肉，較多瘦肉，donki 賣雪藏肉，仲要肥脂較多，食得多心臟病、高血壓等緊你